有冇Apple朋友仔？

想買部機送俾女朋友
自己又想換，而家部機戰績累累
有冇Apple朋友可以幫手借個電視框？

三唔識七俾你做乜鳩

電視框就冇嘞 不如你問Frankie啦

點解有人可以咁夠薑係連登問折扣

可以
收返$2000手續費
tg, hugo1991

借你條女黎屌下 就考慮下

乞丐唔好學人買apple

借？
還條女黎屌下先